# Завдання
Створити додаток по контролю температури в кімнаті

## Технічні вимоги
За допомогою `create-react-app` створити новий додаток `temperature-control-app`

Перемістити всі стилі з файлу `temperature.css`

За замовчуванням температура становить 15 градусів

При натисканні на '+' збільшувати значення температури на 1, а при натисканні на '-' зменшувати на 1.

Температура не може бути нижче 0 та вище 25

Якщо значення опускається нижче 10 градусів, то відображати його холодним кольором, якщо вище 17, то теплим, інакше нейтральним (відповідні класи вже є наявні в стилях)